痴線赤背鮮到咁先11蚊舊

一碟22蚊2舊

1睇就知急凍
利串 行內人

日本貨？

大陸 大蓮 啦

元氣唔係全日本咩

有d似咩咩妹你塊西

過嚟澳門搵我請你食泓mizumi, 米芝蓮兩星

幾時同我食爭鮮

你奶過咩

賣過𧒆虹唔食了

上次佢同2b做愛我偷睇左

なまあか貝

有冇拍低

呢款香港好貴

我同佢野都搞埋啦

邊有

牙咩鍾意食有火車定冇火車？

元氣比狗食
睇見咁撚平都知咩事啦師兄

無

有火車少好多人情味

咪即係螄蚶

same